RESOLVIDO
- justes para o blog inserir imagem no texto
- ajustes para fazer dos banners e download de arquivos pdf (Solicitado por Thomas)
- ajustes do saque (solicitado por Cinara)
- botar o juros do parcelamento no paypal
- botar o tooltip no binário ativo ou inativo
- trocar a nomeclatura do chamados
- enviar e-mail ao cadastrar um chamado
- inserir na deshboard do gerenciador um grafico com as vendas do dia corrente
- modificação em remessas
ok - criar selatório de saque
Cancelada - ao clicar para pagar no cartão, registrar as pessoas que tentaram pagar.
----------------------------------------


A FAZER
- inserir categoria em donwloads
- registrar a edição de dados do associado

REMESSA
ok - inverter a ordem padrão das remessas
ok - em finalizar, já tem um link com rastreamento da remessa

Loja Vitual
- Gerar uma nova aba de pedidos do shoping para não exporta para o sige cloud e não misturar com pedidos ecodex
ok - incluir a opção de voltar na tela de visualizar produtos
- inserir páginação com 20 produtos por página
ok - inserir categorias e sub categorias
ok - inserir marca e modelo
ok - adicionar um coluna com as categorias
ok - adicionar quantas fotos forem preciso no formato jpg

OUTROS
- Adicionar possibilidade do cliente gerar um voucher com o valor que ele quiser solicitar com o saldo (solicitar e-mail e telefone).
- na forma de pagamento colocar saldo e outra opção de pagamento pq se o cliente não tiver o saldo completo ele coloca mais uma opção para quitar...

SAMFE
- fazer as implementações do excel

--------------

- mandar no sigecloud o nome da pessoa em maiucula
- sistema de mensagem destaque

Relatórios Financeiros:
 - Relatório de acompanhamento de boleto - visualizar o que foi pago por período (extrato bancário);
 - Relatório de bônus distribuídos na rede - tudo que entra e sai (entrou valor x de indiretos etc).

FUTURO
ok - modificar o balaceamento da rede via ajax

Sistema Ecodex:
 - Cadastro Independente - pedir o ID de "indicação".




------------

 - Acompanhamento/controle de pedidos - status de:

Novo (pedido gerado no sistema "sem confirmação de pagamento");
Pago (pedido com pagamento "confirmado aguardando envio");
Processando Envio (pedido separado para envio "aguardando código de rastreio");
Aguardando Coleta (pedido com código de rastreio "aguardando coleta");
Enviado (pedido separado e encaminhado "todas anteriores");
Finalizado (verificar processo junto aos Correios).

========================

Singep  (correios)

Cod Admin: 16013824
10634344
cnpj: 10634344000106

Usuário: ECODEX_PB
Senha: gehreu
